一人一句無厘頭句子

人靠衣裝 佛都有火

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩？

其實換個詞語又啱wor

利申：冇女，這些機會冇得我想

準時起身收工

唔講咁多

我178要我諗食乜？

下？